琴晚一街黑警落地 旺角街頭有童黨追住人打都拉唔到

成街人企喺度完全冇反應
好似Cyberpunk2077 嘅 AI 咁

截救護車的士咩